---
author: krm
created: 2018-10-09
---
![se]
# Subdomän

Till varje domän kan du koppla hur många sudbomänner du vill.

   * Varje suddomän eller domän kan 
   * En vanlig subdoämän är "www", observera att dena inte är nödvändig för att ha en webbserver.
   * Många kopplar dock den sudomänen till webbserver för att inte förvira.
   * Exempel: htsit.se och www.htsit.se pekar båda på samma webbserver.

För att kunna göra detta behöver du en namnserver, du kan antagligen använde en ifrån dem du köpte domännamnet av eller de som har ditt webhotel eller VPS.







